Ce site est un site de vente de vernis en ligne 
Tels que:
- le semi permanent
- gel UV
- autres...
Ainsi, il y a des matièriels tels que:
- machine UV
- limes 
- ect...


Languages : PHP



Fait par Nelsie MOREL et Larissa VOLTIGE

Pour Larissa : 
Continuer page d'accueil remplir ! 
- Partie Modifier un produit continuer 



SI IL Y A LE TEMPS :(en dernier)
- Ajout barre de recherche